Date緊但未拍拖會唔會拖手

照直講

識左幾耐先

好少女仔咁主動

因為你係凱婷

快啲搵籍口分番開（倒如去廁所咪即刻散開），一般啲女咁快自動橋手都唔荒好野

比佢睇呢個post